覺唔覺哥迪奧拿係知道曼城無歐冠打唔駛再出醜先話留隊

一於專心聯賽谷到2百幾分